國際戰線攻略！！

就算區選最後輸咗
都有戰線要打！！！！

Twitter Reddit戰線
將舞弊問題推上國際

Twitter 片段
一車廢老收利事投票

海馬枕頭 Reddit Post

一車車廢老 Reddit Post

福袋 Reddit post

推

和理非唔知點抗爭？唔想放棄？
入黎進修下 和理非天書

［進擊的和理非］
和理非武裝化 - 知識篇

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

心ish

又有文宣素材